澳洲撚, 想係Cairns 同 Melbourne租車, 邊間租車公司好???

East Coast? (呢間保險只可以買到最多賠385澳幣)
Jucy? (呢間保險唔包擋風玻璃同車胎)
ACE? (呢間乜都保哂, 但D人話服務唔好?)
仲有冇其他好選擇 ?

個人覺得avis幾好

avis hertz 呢d我check過d價
好似整體都貴過local d 租車公司

咁正

Thrifty 好撚正

Thrifty 美國租過ok

車又新淨又企理
還車快 拎車快

唔幫租車公司買
上rentalcover買車保

咁樣分開買，有事上黎要claim會唔會煩???